Bu TOP UP係咪垃圾？求救

我今天HD grad

係

係
響連登仔眼中 全部top up都係垃圾

老實講，U Grad 嘅都覺得係垃圾

想讀咪讀 洗乜理人點睇

On 9
出到嚟人地問你邊度嫁
答人地BU呀
自己都唔好意思啦下話

係
連登仔眼中非ivy league非g5都垃圾

其實係連登仔見識少未聽過就話垃圾

sor講錯，見過有連登仔話LSE都係垃圾

Bu award可以扮bu grad
Cie award=垃圾

degree有cie award咩

係top up 都係垃圾

邊間hd 先

收皮啦 亞氏保加症 想做咪做 自卑感作祟